{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039878",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71201&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하늘가득펜션"
    },
    "text": "次は加平ウンアク山の近くにある一軒家のメゾネットタイプのペンションです。ここは都心を離れて澄んだ空気を吸いながら楽しい旅行を楽しむことができる場所です。周辺には雲岳山、ア千ムゴヨ樹木園、ア千ムゴヨ家族動物園など様々な観光地があるので、楽しい時間を過ごすことができます。 ペンションの入室時間は5時以降であり、退室時間は22時以降です。 客室内では喫煙が禁止されており、駐車可能です。 一部の客室では調理が可能であり、シルクルームと寝具類などが完備されています。 バーベキュー施設も提供しており、レンタル料は人数によって異なります。 定員を超える場合、入室できませんし、客室内ではペットの出入りができません。 保護者を同伴しない未成年者も利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 客室内では火災発生の危険性が大きいものは使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "シルクルームや寝具類などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設のレンタル料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設のレンタル料は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの定員を超える場合、入室はできますか？",
            "answer": "ペンションの定員を超える場合、入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内にペットは入れますか？",
            "answer": "ペンションの客室内ではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者を同伴しないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者を同伴しないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "提供される施設の画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、提供される施設の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により、情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 437
    }
}